政府到底幾時落實安樂死？

其實到咗今時今日，安樂死係香港唯一岀路
仲要唔可以限年齡，幾多歲都可以死得
好似年輕人咁，你班垃圾廢老話廢青唔願捱，話年輕人無撚用，但你有無諗過E家嘅香港社會係年輕人捱完都係得個吉，生活變咗生存，如其活到成隻狗咁，不如抱住首刷嘅心態安樂死算

政府就咪撚拎生產力做籍口話唔好俾D年輕人自殺，先唔講你地已經完全咁放棄咗我地，反正大陸每日都有150人，你地政府又引入埋D濕尻內地專才，D廢老又話人地大陸人咩都肯做唔揀工，咁我地班年輕人係咪香港都無所謂啦

D政黨如其追求假民主，不如用有限嘅時間爭取安樂死啦，貼地好多

如果真係落實咗安樂死，你班廢老、上咗捱嘅唔知幾多後，記得唔好死，留長自己條命，慢慢睇住香港由工程、交通、教育、住屋、語言、文化、治安、飲食各方面嘅野俾大陸人侵蝕啦

真係有死既心態點解唔自殺，仲要等立法安樂死

所以我主張反抗社會既最佳手段就係不事生產，利伸每日返工一半時間玩手機，D野趕就搵想搏升職既同事幫手做，唔趕既就慢慢拖

因為好多人唔想用另一D痛苦去消除痛苦

大把死法無痛苦啦

安樂死仲要一大筆錢

你介紹下可以嗎？